我咬住紅頭 再送一隻米妮

身邊有個女仔 我對你皺眉
問我做乜離開 因為你係我隻米奇

我要將你調教 要你做我嘅性奴
與你發酵 咪洗旨意再逃走
這個城市 與你回憶 當初若你沒有離開
我會否再次惹上塵埃

直到最終先至知道 你係真嘅妓女

?

咩